survey一問

quantity survey 定 building survey
巴打們點選擇 求比意見

Qs爆煲了 bs仲有得做下

Bs長做長有

bs想升既話 係咪一定要考牌?

係咪first grad變得難入行 多人爭?

係 一年出太多人 幾百個

有無得講講 bs大概做d咩?

點睇GP?

做維修 加建改建 樓宇檢測 好似係

bs都爆喇
今年好多grad搵唔到工

Bs 同qs 都爆咁款 唔通得返gp揀🤤

推

surveying

測量
平穩做qs
坐唔定做bs
有野心想搵大錢就gp

讀乜都唔知 又聽人講好好搵呀？
爆左煲la